玩交友app沉左船，點算好

諗住人一世物一世，未試過所以玩下 同自己講過網上無真愛
點知都係太過高估自己

有冇沉船見完面先知既
真人同相可以好大出入
利申 中左伏幾次......

點沉法
有無故聽

Agger

見過面，中意係網上相處多d
真人好怕醜，唔敢直視對方
同埋好驚卑對方印象唔好

真絲？

識左無耐已經好中意佢，覺得佢好細心
會記得哂自己既野 成日都會好想同佢傾
無心機做其他野
好想做佢女朋友，有諗過卑佢呃蝦條都無所謂

對方未有表示定點？
既然鍾意又見過面點解唔主動d

點解我遇唔到

真 呃你死全家
其實真人卑人感覺好social 好多野講
完全唔似呢type
但真係好驚囉 可能因為無咩見網友既經驗

其實上交友app識小心佢有女朋友睇清楚好d

同埋佢想呃你蝦條既話好快就會有表示

未見之前覺得好有機，見完之後唔同左少少
即係未見之前佢會講多d花言巧語去讚自己
見完就無乜 不過之後佢仲有約我
依家就無哂contact 佢係覆覆下突然無覆

即係佢對你冇咩興趣
見完覺得你唔岩佢lo

唔知佢有冇，但聽佢講自己d野好似ok
感覺佢身邊都幾多女埋身 其實好無安全感

oh 咁佢都比左signal 你啦
又無沉般咁誇咪當單戀人地唔受囉

同佢傾計d內容好正經，佢唔似呢類人
不過係都唔出奇 終於係上網識
依家無哂contact了

可能我用錯term sor
不過我傷心左好耐 唔敢同人講係上網識佢
我諗身邊啲friend會當我痴痴地線

依家網上交友咁common 都會比人笑？
仲要見埋面啦有感覺都好正常姐

交友app真係害人不淺 我依家都沉沉地

用邊隻

咁似我

講左咁耐都仲未有人糾正沉船依人口

而家東莞收左皮 上下沙d 女又跌晒watt
就快沉船成絕唱

樓主識左個牛郎？

我本身都係見頹到咁搵d細藝同人傾計既心態
點知識到我而加男朋友 咩撚野都好夾
準備去旅行
我覺得個個都狗公架喇一開始
蝦都要你比再有人條姐 你還掂都預左
比都比個有feel架掂喇
一邊同呢個發展 另一邊同第二d人傾下計平衡下心理 唔好比自已專注係佢身上
到有把握先上 比哂路你行 緣要自已把握呀絲打

樓主應該唔係啲咩靚女
交友app好多都睇樣行先（唔係話一定只睇樣，但佔既比重唔會細）
人地出黎見完你應該係同想像中有出入
最後不了了之

沉船係解鐘意左雞喎，你交友app 識既係一樓一定援交

可遇但不可求也

善哉善哉

怕乜
我老婆咪上網識

又沉乜撚野船呀

鍾意隻鴨

我未見佢之前已經有感覺架啦
搞到好似同個網拍拖咁
身邊d 朋友唔會上網識人 所以咪驚卑人笑

其實見完之後仲有繼續傾，傾左一段時間先收皮架
靚唔靚女見人見智，不過卑人讚個樣得意多
利申：交友app個相其實睇唔清楚個相

雞

我明呢種感覺
試過同鬼妹傾到近沉船 明明未撚見過
但long d太艱難，最後應該唔會有結果
雖然疏左而家都仲有傾

其實好on9，搞到好似同個網拍拖咁
long d都唔緊要架，不過唔知另一方有冇心同自己keep
最怕所有野都係自己自作多情

身邊有朋友因爲交友apps/上網打機識仔 最後仲結埋婚

如果我都係咁就好
我有聽講過下
講真 單靠真人識 邊有咁多對象卑你識
同埋高估左自己能力
以前成日覺得上網好多壞人 唔敢亂識同約出街

原本我想去搵佢架，但如果佢都冇心keep仲搵黎做乜

我同我前度都係交友app 屌 岩岩散左兩日 好痛 唔知佢呢刻點呢?

岩呀
btw 好羨慕你同到鬼妹溝通，仲要有feel個下先勁
利申：未同過外國人接觸

一齊左幾耐呀咁？
我都唔敢同人講好痛 驚卑人笑傻仔
身邊朋友叫我專心做其他野 唔好再諗感情事

你當一齊左三個月啦 我初戀黎☹️☹️☹️

我都想講 唔叫雞點沉船

樓主呢d 至多神女有心 襄王無夢姐

叫雞 沉船 係鐘意左隻雞 / 隻雞 鐘意左 嫖客先算
因為根本無可能一齊

佢果d 只係普通 男歡女愛

初戀上網識 你幾歲?

你玩咩app識？

sorry 搞錯左個term
但一開始已經覺得大家係無可能一齊到
覺得大家距離差太遠 諗住做朋友算
only係個app傾下
完全無諗過約出去見面
我都唔知點解後尾會變成咁

skout

啲人搵我但又唔係我想識嗰type

21 現實圈子識唔到女

巴打返緊工?
咁21歲都未拍過拖 係會恨拍既
其實我真人本身都好多frd 仲要異性緣唔差
奈何唔岩 先抱住玩既心態down交友app去識下其他人

係好多狗公同援交搵架 不過唔會應
識左幾個正常男仔 有交換電話keep住chat
但真係當佢地朋友 反而嗰個就真係對佢動左情

有撚用，成23連女手都未拖過

最近又搵左條俄妹，傾左3日就已經話我係родственная душа
屌好似一切由頭又再重演

好難識

做乜係咁識鬼妹姐
btw 分散投資係好d既

加油 但你想識咩人?

我都奶左野 琴日同想約佢點知拒絕左我

毒撚真係唔好咁有自信
約個女仔出黎食飯
個日都好地地
過左兩日直情消失左
利申：好多人話我樣似何潤東

鬼妹一般平易近人好撚多
而且用佢母語傾，認真回覆比例係好高
呢個鬼妹話佢同我傾係因為我用佢母語
仲cap左圖畀我睇佢幾日收到百幾個msg
全部用英文，佢開都冇開過，只係同我有親切感咩都同到我講，好似靈魂伴侶，但佢地成堆人全部佢都唔想覆冇興趣
對港女邊用到呢招

你鍾意左隻雞？

Final year 讀毒撚科 一路都無女係身邊

同你一樣
一年前分左手到而家都未放低

沈船？
條女做雞架咩？

Skout? 唔通.....

呢d就算吧啦
但我同佢見完都仲有keep住傾 之後仲有繼續約出去既
係傾傾下佢突然唔覆 試過做主動搵返佢
佢話呢排好忙 但last seen出賣左佢

但唔會覺得無可能咩

咁又真係慘d 你覺得自己性格點

屌d人好煩 都話用錯term
做乜勁姐
咁一開頭都覺得大家無乜可能發展到 都算沉船啦

玩交友app未必一定係狗公搵sp嘅

之前有玩
不過已經唔夠膽再玩
覆覆下唔覆真係唔知咩心態

你個樣ok嗎？

我知，不過大部分係

如果真係雙方見完都有意，呢啲地理隔閡算係咩，算係比較低層次既問題

岩呀 我都唔敢再玩
試過都好既，都係一種體驗

唔識答 見人見智

你岩 巴打本身住hk?

不過都識到個好好傾既
之前有咩都搵佢傾

同你情況相反 雖然覺得好岩傾

但我無慾無求真係傾計 佢反而沈左船咁成日話約我出黎

我一來覺得好似太急

二來見面之後無左個種神秘感 無以前咁好傾

佢鴨黎嫁？

沉船係投入到不能自拔
的確用喺叫雞情況

但而家已經引伸到戀愛度

我覺得未一齊既沉船係ff
一齊左既沉船係感情

所以未一齊 你沉乜撚野

係 但打算出國讀master
但如果交友黎講, 搵鬼妹>>>>>>>>>>>>>港女
人地唔會你一埋身就覺得你係想屌佢個西

其實我一開頭無諗過同d網友見面
就算見都唔會咁快就見
點知傾傾下對佢有好感
咁岩佢又約我咪試下出
我都知咁快就見面係好急 不過一直拖住
又好驚會趕走左佢
利申：試過

究竟點分係真人定金融雞

s9好多女仔都唔理人

咁rich 出國讀master
好羨慕
事實上又真係好多男埋d女身係想屌人個西既
不過都唔否認呢個世界仲有好男人存在 <-- 這些機會不是屬於我的

出國讀master洗乜有錢，大把地方唔使學費／貼錢（後者講research master）

樣ok?

咩交友app

真心唔知
一係去到個邊再識鬼妹唔係仲好咩?

識人唔會嫌多 (而且都未肯定一定去得成)
而且有一部份係為左練語言, 雖然關係上得個桔, 但我俄文真係都算大躍進

我係巴 我都係玩交友app沉咗船 約完出嚟睇戲之後覆我覆得好冷淡 上上個星期問佢行唔行山話趕deadline拒絕我 上個星期諗住打電話問佢睇唔睇BB波士 打咗兩次唔聽之餘 whatsapp都無問返我咩事 明明嗰日吹水吹到間餐廳收鋪 行緊都有膊頭掂膊頭但無縮 又肯同我搭巴士 係最尾有啲霸王硬上弓送佢返屋企 送到佢屋企對面馬路就叫我走 又話下次見 我唔明我衰咗咩

我想問下絲打經驗 個女仔如果主動畀返錢同主動AA係咪唔想差男仔嘢?

我唔高要求...想搵個純樣 正正常常就夠

網上騙案，層出不窮

以前係FB識到個台妹，細我幾歲 仲要幾靚 然後一段時間大家冇野講就冇再搵佢

識人唔會嫌多 <- 你岩
巴打 加油呀
好欣賞你有想出國既念頭同勇氣 我真心好驚

你打咁多野出來唔怕卑人認到咩
我就咁睇上面 覺得巴打都幾進取下
佢都話呢排趕緊deadline 可能真係忙呢
同埋會唔會其實個女仔唔中意行山呀？
你知香港d女仔幾麻煩 驚熱驚出汗個d
睇戲個度 我覺得你直接打卑佢問有d心急囉
係whatsapp約佢會好d
明明嗰日吹水吹到間餐廳收鋪 <- 我試過同個男仔出街，feel到唔係好岩
但係唔想卑個男仔feel到 我扮無野 成程笑笑口同佢傾左好耐
心入面諗：真係會未必有下次囉
行緊都有膊頭掂膊頭但無縮 <- 第一次見既話 我會唔中意同男仔有咁近既身體接觸
想會行返遠少少
最尾有啲霸王硬上弓送佢返屋企 送到佢屋企對面馬路就叫我走 <- 如果一個女仔唔想你送佢返去既話，有佢既原因 你都唔好勉強 死都要送佢 反而會扣左分
最後個問題，個女仔如果主動畀返錢同主動AA係咪唔想差男仔嘢 <- 我又覺得無乜野既，可能佢只係唔好意思要你請佢
同埋講真又唔係奉旨要請女仔食飯既
如果你真係堅持要請，咪話：唔好啦 第一次見面點都要男仔請啦咁

真人識唔到？
有無試過返教會識

真人識到 都一齊過但keep唔到...
未試過 睇嚟絲打試過返教會識仔仔

有啊 不過教會唔一定係好人
利申：真人ok多異性frd
但自己覺得同佢地無乜發展空間先走去玩交友app

agger
不過而咖連交友app都冇發展空間

我而家覺得鬼妹應該真係易approach同易溝d, 只要唔係因為地理上既阻礙
佢地願意同異性係平等基礎去互相了解同發展關係(無論友情定愛情定咩都好)
唔得就直接話唔得, 冇咁多收兵情況

叫鴨?

食自己算
身邊好多frd拍拖 仲要重色輕友
我無人無物可以點喎

唔知鬼仔點呢 不過無乜興趣識
同埋英文屎

好掛住佢

沉船咁解㗎咩...

樓主睇路
之前有朋友都同個男仔發展得幾好
後尾先發現佢一直有女朋友 好彩都只係曖昧緊

利申:自己而家都上網識左個男仔驚驚地

而家仲有咩交友app有人玩?

你朋友點發現？
算啦 我以後都係唔好再上網亂識人

淨係知係網上黎計, 鬼仔仲猴擒過香港MK狗公, 同埋睇樣呢樣野係男人普世價值

agger 食自己算

被佢約左下星期食飯
到底aa定請佢好
求分析

其實我都有諗過 如果我係仔都會玩鳩d女
因為佢地實在太蠢

初次見面定點
頭一次最好請啦 印象都會好d
最重要都係睇下佢肯唔肯自覺拎個銀包出來想卑返
如果一副老奉要人請既樣 呢d女唔要都罷

低一低頭
睇下自己個波有幾大
探下自己個閪有幾緊
度下自己隻腳有幾長
先好出黎講野唔該

絲打仲有玩?

若舊夢 不堪追 就別問 那誰
從何時 你學會 灑脫面對

無啦 做咩？

玩呢啲app都唔知認真唔認真玩好

冇..我都唔想再玩 都識唔到正常人咁

梗係唔好認真啦，你都識講玩
認真就輸了

一齊唔好玩啦，無聊玩黎攝下時間咪算

中伏啦你

絲打多謝你咁用心覆我 畀人起底都無所謂 橫掂我都自己收咗自己皮 我無再覆佢 等佢覆其實真係好慘 佢隔幾個鐘頭先覆 有時一日後覆 我已經不斷搵嘢做 我好努力控制自己唔睇whatsapp 等到佢覆都係hea 應 真係都等到好無心機 我已經灰咗成個星期 無搵佢成個禮拜 但成日都諗起佢 真係好辛苦 有次whatsapp 唔小心㩒錯打咗畀佢 佢都無理我 真係好希望佢block咗我令我完全死心

傻啦 講呢d
同是天涯淪落人
想問巴打 你當初未同個女仔見面之前都係咪好好傾架？
見完之後咁大落差..
講真你都盡哂力 佢都係咁咪算囉
卑自己傷心多一陣好啦 因為佢唔值得你咁
我以前都唔會主動搵佢個d 我都好驚係因為自己太被動而趕走左佢
但係我擺明有野未講哂 佢都無繼續追問落去
而且我都有試過主動搵返佢 係有傾返 傾多排既
依家都咪又係斷左 佢唔覆我
我諗有d野真係無得強求
盡左力就算

紅字agger
你話今次你請
下次佢請返 都叫鋪定下次約會

然後就睇佢反應知佢咩人
你先再決定下步

太長唔quote
樓上個巴打真係沉撚哂船
好sad

你好明白同承認自己狀況
已經俾好多人好

而家個階段只係太沉 控制唔返自己個情感
咁你係人 唔係機械 控制唔到都人之常情

咁份感覺太濃
咪沖淡佢

不如繼續搵新對象
仲要係多過一個

我自己覺得
玩呢啲沉得咁金既人
多數都係一點對一點
強烈建議一點對多點

好多人會覺得乜你咁濫
我會同佢地講
乜你咁撚認真

只不過係認識階段 仲要係同文字圖畫俾埋你聲音玩緊遊戲
你唔會咁純真 咁快諗住同堆文字圖畫聲音專一
結婚生仔終老話

呢個 只不過你自己俾自己既一時感覺

最後一句
玩呢啲最緊要係控制到自己情感 調節心態
做唔到既 咪分散心神 未一齊就沉撚左
真係好撚on9架

就係一點對一點
但對多點又覺得自己分心好衰咁

唔好咁痴線啦大佬
唔好睇到自己咁高
只不過認識階段
你什麼都不是
識多 D 朋友乜有問題既咩

交友app個個都唔認真你咁認真做乜

開頭乜都冇諗, 一時唔覺意沉迷左冇野好講
一開如玩就覺得自己分心好衰咁
真係好撚痴線

交友app唔係speed dating
真係啱傾出嚟見都繼續啱傾你先考慮下

識到靚仔沉船好正常
你都講佢多女圍
同男人鍾意做靚女兵一樣道理
比靚女呃錢都無所謂

樓主條仔似係識左第二個

我都係交友app 識左個男仔
佢既條件好好 整體好完美
識左佢之後我連個app 都del 埋
一開始會日日傾 佢仲約我之後出黎食飯
但食飯既前一排自己內心好矛盾好掙扎 覺得好似開始得太快 於是對佢好冷淡
雖然之後有再同佢傾返計 但佢都無再提食飯件事
慢慢大家都越黎越少傾計 我都算開始對佢無感覺
點知早幾日出街以為自己撞到佢 個男仔同佢九成似
不過身邊已經拖住左個女朋友.. 不過後尾證實唔係佢黎
但自從果日咩感覺都返哂黎
尋日忍唔住whatsapp 撩佢講野 佢成個鐘先覆一次
仲有講講下直頭唔再覆 自己又忍唔住係咁睇佢有無online
終於今朝del 左佢contact 希望自己再無途徑搵到佢
(重裝返個交友app 見到佢有update 近照.. 希望你早日識到你心儀對象

真係好撚痴線

當交友app 大部分都係狗公/MK
佢簡直係清泉

不要再說了，都冇人肯match我

我得把死人口架咋 其實我都傷心左好耐

你知唔知咪係沉船

佢交友app張相無樣睇架，我都係出來先知佢咩樣
第一次見係有失望過架，同我想像中諗既有出入
佢一定唔係會靚仔囉 不過都唔想佢係靚仔
因為唔想咁多人同自己爭
經過今次 我明白左樣野
男人唔洗靚仔 只要有把口就溝到女

你同我差唔多 我都係識完佢之後就無再同其他男仔傾
交換完左電話之後直程app都刪埋
我同佢都係由朝傾到晚 佢主動多過我主動
去到後期佢突然開始好冷淡
其實仲係個app入面傾個陣 我有試過專登唔應去試下佢
點知佢撩返我 交換電話同出街個d全部都係佢做主動
我真係完全無諗過會搞咁多野 純粹開頭想識下網友咋
呢排出街成日撞到人，不過最想都係撞到個男仔
點解我同佢住得咁近都撞唔到架

總係覺得冇乜正常人

講真 好傾又未真係好好傾 都係一兩個鐘頭覆 雖然我都係遲覆佢 因為我呢排intern緊 唔太方便whatsapp 但有時假期同佢會秒回到 同埋畀我feel到佢有心傾 會問下我嘢咁 有時仲會send下相 佢仲話我好好笑 我分享我啲經歷畀佢 佢會叫我講多啲

我其實真係唔識溝女 口花花又驚畀人當狗公 唔主動又畀friend 話係咪男人嚟 究竟點先可以做到上面絲打講嘅靠把口溝女 自問條件唔算差 但唔係好

你想講乜

玩交友app至忌chur
一chur就玩完

回樓上
做返自己

你既然摸唔清對方中意唔中意咩類型既人

最好方法就係做返自己

咁當然 所謂既口花花
即係flirt 其實係睇氣氛
你連氣氛都感受唔到既話
真係幫你唔到

開頭細細力試水溫
佢冇野就再推落去

最緊要唔好怕衰 衰多幾次你自然識拿捏

唔係叫人捉你手教你寫字

多謝巴打你屌醒我 其實我都好明白玩呢啲app最緊要其實要漁翁撒網 但我最近已經match 唔到女仔 再加上讀嗰科真係無女

感覺變冷淡應該都係因為識左第個有興趣既女仔
諗返起之前一尾得佢開新話題 得佢做主動 真係辛苦哂佢

興趣班 義工 教會
邊度多人堆去邊度
個心態要志在識人
識人多 即係貨多
機會自然多
功利啲講
都係大數法則啫

我諗起我有個frd話 你以為自己同人地好好傾姐
timing呢d都幾煩
有時真係好想瘋狂同佢傾 增加對方對自己既好感
奈何真係太多野做 咁傾落法會影響到自己日常生活
唔繼續傾又好驚因為咁而錯過左佢
前排真係好忙，佢係咁約我都出唔到
仲話叫我快d忙完 到我依家忙完啦 佢又唔約我
其實好多女仔都好犯賤，中意口花花既男仔
唔識都唔緊要，我覺得你一開頭show到卑個女仔睇你細心既一面
又記得佢講過d野 已經加哂分
巴打加油呀，實會遇到好女仔架
呢個女仔唔so你係佢走寶

條友好on9 無錢唔出得國咩
有無錢又關佢咩事

雖然一開頭係佢做主動，不過我都好熱情既
依家我有做主動 係佢吾so我姐

我地個case 真係好似

睇完個post好有同感
當時係交友app識左個男仔 同佢每日由早晨傾到晚安
但我自己本身都係抱住識多個朋友既心態 唔打算有進一步發展 結果佢同我表白既時候我拒絕左
之後佢就開始冷淡 我又開始後悔 無辦法返到以前咁close既關係

我都唔明佢想講乜，冇錢唔讀得書定唔識得女

可能係both呢

又唔好咁話人 可能個女仔未諗清楚姐
個男仔咁易走 都唔係d乜好野啦

個女仔好慘 佢係過肥定點
利申：真人都肥肥地 會叫d人唔好對我個樣有咁大期望

我同男朋友都係咁樣識 如果真係覺得適合嘅不如勇敢啲

咁又真係過肥
可能個女仔諗住你肯見佢真人 姐係接受到佢
見完之後仲有繼續傾落去

佢冷淡完一排又搵返我 出街主動拖主動錫我 但始終唔比名份我

啱啊 真係無聊當睇下女算

好欣賞個女仔咁有勇氣
我好自卑 身邊d人都叫我唔好咁樣
我都好驚因為呢樣野而趕走人

無聊搵你攝時間 同埋想抽你水咋
快d走啦 再唔係你咪主動開口問佢
佢都做得出呢d 唔洗怕樣衰
我都寧願佢咁對我 起碼我會睇清楚佢份人
識得放手 講真我依家都唔知點放好
咩都係估估下 我身邊d frd話我成日幫住佢講野
卑籍口自己唔放手咋

睇得唔食得

我想放手但我又唔捨得

唔係可以點
最近識到個嘅 但都係唔啱心水

想問下你地用乜野交友apps?如果我純粹想同女仔傾計唔係想拍拖會唔會好仆街

傾計一定係拍拖咩

我自己當然唔係咁諗，我驚對方expectation係咁

同人傾還傾
唔好過界就得啦
除非佢比哂signal你 再算

問下自己 條友到底有咩值得你咁留戀佢
佢同你做埋咁多男女朋友先會做既野 都唔肯去卑個名份你
你已經知咩事啦 分分鐘佢誤會埋你係個d好隨便既女仔都未定
佢試緊你底線 之後可能更加過分
唔通又你繼續卑佢咁對你？

哂時間囉 我都唔想同呢d人繼續keep落去
仲要呢排咁忙

skout 遇見
無野既 識下朋友姐
又唔一定要發展

一白遮三醜
一肥毀所有

155高重170？
死左佢算
有咩資格學人談戀愛
Cls

你個名

你條件好好？
可能個女仔減左肥好索呢 係潛力股

唔係我好
係條女太差
都唔可以話係女

潛力股？
對股重到一掉落水潛到底

不如你清醒啲諗下
一個人米六都冇但去到百七磅係發生緊咩事先

U call me？

我知係過肥
但都唔好咁離譜叫人去死啦

我都唔明點解咁鍾意佢
講外表又唔係特別正 講性別又對我咁差
好困擾

同意樓主 上面嘅ching你都有阿媽生 不過人係人阿媽生 妖係妖那媽生 歧視者死全家

簡單黎講 三個字 你犯賤

你講得岩 係我犯賤 係我自己攞黎

其實仲有咩APP有女仔玩?

我擺明係歧視 點？
如果係生理或心理病影響而肥到咁
而去歧視就真係要死全家

但如果因該自己貪食又懶做運動呢
仲抵唔抵死？

呢啲人冇去享受情愛權利既資格
你話係咪好應該呀

咁既比例唔係過肥
已經唔係一個人類應有既體型啦

醒下啦
懶正義

義你老母
你唔俾人地天生咁肥？你估人地唔想瘦嘅 你呢挺人冇同情心都算 仲要話人抵死？
奉勸你一句 你只要有仁慈嘅心 就唔再係妖 而係仁妖

算啦 又唔洗咁激動既
呢個世界咩人都有 把口生係人地度
佢中意講咩咪由得佢囉 不過有d好奇佢個樣生得點
踩到d肥婆好似地底泥咁 話唔定人地對肥婆有陰影 我地唔知咁多呢

唔係㗎 對我呢啲毒撚嚟講 衰咗一次就會放棄 因為真係覺得自己襯唔起個女仔

無睇一日點解會變咗罵戰

又唔洗諗到咁灰既
不過我呢排都好傷心
我琴日發現原來前排approach自己既男仔係騎牛搵馬

如果搵到個真係啱傾會想keep
但

玩交友app都識唔到人

之前上網識過三個女仔
有一個出左三次街 我去旅行玩之後冇啦啦變到好冷淡 呢加已經已讀不回埋 我仲買左好多佢鐘意既手信 去七日買左七個elmo既野 送唔到出去呢加放係屋企封塵
第二個有次叫我出黎食宵夜 吹左陣水 個日大風好凍 我除件褸佢著 佢打死唔要 咁我算啦 送左佢上巴士 過兩日就變得好冷淡 之後已讀不回我

第三個一開始傾得好開心 會得閒sd下相 由朝傾到晚傾得好密 之後約出黎食飯 佢一直玩手機唔撚理我 之後就hea覆我 又是已讀不回

明明已經交換左相 相又冇p過90%似 點解可以出完街就成個人變晒 自問出街傾計正正常常 冇dead air 遇過呢幾個女仔之後我都唔敢交比個心出黎 根本就係邊個在乎先邊個就輸 想搵個女仔好好地傾下計交心都咁難

去七日買左七個elmo既野 送唔到出去呢加放係屋企封塵
爸打有冇興趣放

邊個在乎先邊個輸
so mother fucking true

識人話咁易 要真心交朋友好難

keep得幾耐姐 真人識個d都未必會keep到啦
無謂再哂時間落呢d無營養既關係度
除非你好肯定自己唔會中招 同埋大把時間可以卑你哂

唔好再上網識人啦，雖然話未必個個都係衰人
但真係好難估到佢地諗緊乜

但你個名 好難相信你本人不是一個伏。

如果我話開個tg group畀大家共勉之 會唔會好狗公

通常未見面前曖昧
見面後逐漸冷淡已經表示對你冇興趣
可以放棄

我由ICQ年代已經有識陌生人
但真人見過面又keep得耐o既得勁少數
而見過面o既都keep到變真朋友
每次上網識人都真係當識普通朋友o既心態
見面前唔好有多餘幻想就好好多

拍拖o既得而家呢個
交友app識,就快拍o左5年
6月結婚
但剛開始o個陣佢係有o野呃我
經過好長時間先放得低

點會 除非另有目的姐

傾左一個月 出過三次街 （係出全日個啲）
佢今日話 ：「我對你既感覺 係男朋友對佢女朋友有既感覺」
想問佢想點

有冇教學

你玩D咩APP呀

點解我都遇唔到

圈子好細 本身fd既都拍撚晒拖 想搵人whatsapp都搵唔到

on9,洗撚記咩
睇返history咪得囉

順便屌醒埋我？屌我喇，屌我喇

以前match親都係吹下水，一句起兩句止

呢次都係交友app識,大家有講有笑(起碼我覺得係），對佢完全冇其他諗頭，但見佢ig有另一個男，問過先知，原來佢早排分咗手（好似係），但佢話仲未放得低佢ex,又想放低佢

可能我太認真，好似好在意佢啲野，又開始八卦佢，知道咗啲我唔想知既事，

依家仲諗緊好唔好等佢放低，定應該唔繼續傾落去，琴晚仲諗到打左篇文，諗住等佢過得閑send比佢（等佢Block左我），因為日日左諗右諗真係好煩，但又怕做錯決定

未試過咁受人影響，我諗我都沉左

佢都有上LIHKG,
唔知你會唔會睇到，
sorry我呢排其實好想搵你傾計，但我一唔都諗唔通，所以冇搵你，

如果真係我諗多咗既話，你可唔可以Block咗我，我㩒唔落手

Sorry 1999,隨便屌，任你地屌

錯字（一路）

真係正常樣 只係矮到仆街 165 有同佢地講嫁 講完都冇野

算啦
即使做到你女朋友
都係會好快散
唔值得你咁上心
認真就輸了
你想認真既話都係剷app 啦
之前識左個, 三個星期散左
佢話佢真係鐘意我, 但為我好, 叫我唔好搵佢
因為佢只係鐘意吊人癮, 唔係一個好女仔
而且鐘意講大話, 但我又唔覺得佢呃左我好多野
但我都仲係好鐘意佢, 因為佢平時一D 都唔港女
又鐘意食平野, 唔肯食貴野
又肯AA 制, 出街又會服侍你, 例如幫手抹餐具, 拎水拎野食咁
又肯主動帶你周圍玩
又肯氹我開心
無錯, 我超級認真
即使知道交友app 唔可信, 都唔經唔覺擺左好多感情落去
大家回頭是岸
之前佢警告我, 話交友app 唔係想像中咁美好, 叫我唔好叫朋友玩
我終於知道點解啦, 卻已經太遲了

起碼佢呃到人先
有d仆街睇都廢撚事

我都好後悔 到依家仲好傷心
明明好忙好多野做 但唔想做
日日都好辛苦

太長唔quote 啦
回應返樓上
咁你沉得仲深過我
我都係呢排復活節假得閒
先成日諗起佢
所以決定搵多佢一次
就以後都唔搵佢，忘記佢
始終都要有返D 自尊
唔好顯得自己咁cheap
絲打都要狠下心腸
唔好再記住呢個人啦
再諗只會自己痛苦
可能佢只享受一開始flirt 女嘅感覺
又或者佢發現自己對你無感覺
都未開始已經冷淡
其實係好事
起碼唔洗踩咁深先
其實事情搞成咁
再發展落去都會有問題
所以狠下心腸忘記佢啦
下個會更好
我對自己都係咁講架咋

講就易 邊有咁易做到
我本身都以為自己可以無野 點知呢幾日突然黎料 真係好傷心
其實一早覺得同佢無可能
根本個陣就要同佢疏遠 衰唔忍心唔捨得
依家真係搞鳩自己

睇閞D啦
盡量搵多D 野做
工作又好, 打機又好, 玩返交友app 又好, 出街散步散心都好
分散下精神
唔好成日記住佢
時間耐左就會放低架啦
我依家都仲記住個女仔
有時會突然諗起同佢相處有幾甜蜜
我都明你既心情
我呢排壓力都好大, 又要開始搵工, 成績又唔係特別好
本身有個女仔陪下, 精神都放鬆左好多
但散左之後真係好辛苦, 負能量爆煲
不過有屋企人安慰我, 支持我
所以我都可以調整返心情
我諗你都可以搵下屋企人傾計
陪下屋企人
我好慶幸我屋企人永遠都咁支持我
大家都算係同路人, 希望幫到你啦
某程度上都係打俾自己睇, 我呢排成日打好多字去發洩

我以前都試過有類似感覺
個陣又係好忙無時間諗咁多 所以好快就放低左。
今次呢個真心搞到自己好頹 做乜都無動力
試過搵好多人陪 咩都講哂都係唔work
我都知係要靠自己架la
講起屋企人又係好傷心，朋友又係
個個掛住拍拖 重色輕友
有時間都卑哂佢地既另一半

搵到下一個係最好 好似係

朋友重色輕友都理解既
因為自己都會係咁
但即使係咁, 兄弟有難時都係會拎時間開解下
我都有好多人支持, 呢個係我幸運既地方
絲打加油啦
個男仔唔值得你去諗架啦
做人要學識拎得起, 放得低
搵下一個固然係好
但千奇唔好用搵水泡既心態去搵
有問題時, 呢度好多巴絲支持你

多謝你地
其實都幾開心, 開左呢個post識到你地
真係唔敢再亂識人 亂搵對象
原來真係高估左自己 拎得起放唔低
btw呢幾年真係唔知咩事 愈來愈脆弱
明明以前個人好堅強 好睇得開架ma

經一事 長一智 絲打當買個寶貴經驗 起碼而家你看透更多世事

唔洗客氣, 我順便開解埋自己架咋

dl咗個交友app唔敢放自己啲相上icon
唔知點識fd 想搵人吹下水

no offense 玩得呢啲APP競爭真係好撚大

啲女好快要你既相 , IG 最基本過到關先傾到落去

同時間佢地有十個八個男仔同時approach緊

你唔夠主動啲係仆街

而家啲女 150都要揾個180 但其實身高九分係天生 一分係後天..

有句野我好BUY

唔係你唔夠好 只係你唔夠其他人好

老實講 所謂既交友app都只係交配app，就算真心想識朋友 人地都未必係咁諗。反正男人呢個名，都比班狗公玩到臭曬。玩交友app想識個朋友 都會凝住人地當你狗公，現實都係咁，除左本身識開d女仔唔會咁諗自己之外
冇辦法 狗公太多

咁都有女仔純粹享受被追既感覺, 佢地各取所需
所以男又好女又好, 唔好咁投入啦, 因為對面未必係認真既

玩交友app有好有壞啦
起碼大家都知對方玩得都係想識朋友/搵對象為主
夠直接
不過真係好多都係睇樣同埋唔知係咪真心
我自己玩都會睇少少樣既，靚仔搵SP個d真心無覆過
主要都係覆返d同自己年紀差唔多
正常樣 講野唔過分先
唔岩傾個d都廢事再覆 哂時間

交友app match到個男仔 我同佢講左話我個樣真係麻麻 但係佢都冇嫌棄我 出黎見完都仲有傾有講 啊 好難得

小心啦 有d人係女人就得 唔係針對你果個 只係會有咁既機會

中一打機識左個姐姐，傾左兩、三年先見
一齊到依家

我都係咁 一開頭識個時成日flirt我秒回我打比我 同我習慣佢陣就hea 9我 算點先

呢個真 樣正常係接受到先like 一係就唔好亂畀signal 如果衰咗會搞到人好頹

所以我自己都係睇相只係信一半 , 見好好傾盡快出黎見真人 , 大家接受到大家再講有無下文 , 你交友APP係同時間競賽緊

咁快就約好似好狗公
不過咁多人同自己爭 又真係要進取d
想問 你地交友app會用d點樣既相

睇對方係咩人 我有啲都係傾幾個月先出

而有啲女仔就會同你講有男仔約緊 而可能個女仔只係識左一兩個星期 咁你要把握機會試下約 唔係等收皮

我係男仔 都係擺啲生活相 跑步 食野 行山個啲
不過我本身有啲身高優勢 一般都唔會太抗拒

我係絲
咁巴打會繼續去馬？
我覺得呢type女似收兵feel 我係仔會give up算
睇黎巴打都幾認真玩交友app 同埋聽落條件唔差
諗起琴日有條友主動add我話自己陽光運動男 有180 樣ok
心諗你咁好條件 洗鬼玩交友app識女咩

180 運動男正正係上面位巴打
不過條件好又唔一定識到女仔嘅
而且180 周街都係
正常男仔又會打下波
都唔算大優勢
而且交友app 有好多原因
可以係圈子窄，又或者性格問題
我目前讀書嘅環境又少女仔
將來工作環境都係無咩女仔
自己又會怕羞
所以都要用交友app 試下認識女仔
練下膽同埋摸索下相處嘅方法
所以嘛，如果係我，我都去食個飯
當拎下經驗嘛，將來見到mrs right 都唔會七手八腳
做好準備咁啦

我無心串樓上位巴打 只係想講開場白用講呢d真心kai
條件ok都唔洗周圍講既 可能個條友太自大
呢d咪係佢識唔到女仔既其一原因lo
其實，玩交友app都係一個唔錯既嘗試
不過真係要控制好自己個心態

我會 因為傾左好多野(只係whatsapp voice message)已經產生左好感 知道佢係我鐘意個type

都知無咩機會因為佢響識我之前同另一個網友約過又已經熟左 會提起佢同個男仔既野

約左下星期見架啦 當完左件事心態 費事響個心掛住

我唔係要咩周圍食女啦 要個可以愛既人而佢又愛你啫

hi完啲人冇人覆 想搵人吹下水都冇人理
係咪一定要有icon先會理

我無心串樓上位巴打 只係想講開場白用講呢d真心kai
條件ok都唔洗周圍講既 可能個條友太自大
呢d咪係佢識唔到女仔既其一原因lo
其實，玩交友app都係一個唔錯既嘗試
不過真係要控制好自己個心態[/quote]
放心我從來唔會一黎講呢啲 而家配種玩血統論咩

心態一定要控制好 , 你預左好多傾左好耐秒覆你既斬下眼都可以唔見左

因為佢地已經拍左拖 ; 而可能同你傾左好耐出左街既又未必接受到你真人(講緊樣同性格兩樣都重要)

所以話一定要用平常心玩 , 有有少少漁翁心態 , 呢個唔岩傾唔係你cup of tea咪下一個 , 或者休息一排再pick up番調整下。
唔係話你要好花FIT花心 , 但起碼唔好咁傻將所有時間投放落一個女仔身上 , 而你唔知自己只係佢既其中一個選擇。

我同一時間只會同一個傾 , 會試下約出街 , 大家無意思就考慮停一段時間揾下一個

始終唔係真人認識在先 所有野都唔洗睇得咁重住。

如果見完面開始左//拍緊拖呢？都會抱住呢個玩玩下既心態？定係拖住先一路騎牛搵馬再識其他異性

我同男友都係玩skout識，一齊左三個月
除左佢比唔到安全感我之外，其實都無乜野，
一開頭都驚佢玩玩下，但拍左一個月到就帶我見家長了

其實係咪唔比就唔會驚比啲男既呃蝦條
成日覺得冇一年兩年都唔應該有性關係

玩左成個月都match唔到
一度以為個app壞撚左
我想知玩呢d app既女仔係咪通常會搵d年紀大d既男仔

voice message真係好快熟到 同好易有好感
其實個女仔都幾衰 好似有對象但又同你唔知點咁
不過係咁架啦 玩交友app一點一真係幾傻豬
唔比較下點知邊個最好
巴打知自己做緊咩就得啦

我係，但唔係個個都係

我就會用啲旅行相 側面相 本身唔係高 所以都會用半身相 我會講下自己嘢 eg 打波 但問到我身高我會照直講（矮過170 點解生到我咁矮 ）所以我好努力做gym (60kg 有少少腹gay) 至於開場白 我會睇對方自我介紹 有咩興趣 無嘅就睇佢icon eg.你張相係邊度嚟？幾靚喎

放心我從來唔會一黎講呢啲 而家配種玩血統論咩

心態一定要控制好 , 你預左好多傾左好耐秒覆你既斬下眼都可以唔見左

因為佢地已經拍左拖 ; 而可能同你傾左好耐出左街既又未必接受到你真人(講緊樣同性格兩樣都重要)

所以話一定要用平常心玩 , 有有少少漁翁心態 , 呢個唔岩傾唔係你cup of tea咪下一個 , 或者休息一排再pick up番調整下。
唔係話你要好花FIT花心 , 但起碼唔好咁傻將所有時間投放落一個女仔身上 , 而你唔知自己只係佢既其中一個選擇。

我同一時間只會同一個傾 , 會試下約出街 , 大家無意思就考慮停一段時間揾下一個

始終唔係真人認識在先 所有野都唔洗睇得咁重住。[/quote]
巴打呢個心態好好
其實我有測試過我個對象 試過專登唔覆佢都有搵返我
佢試過彈左app入唔返原本個account 又專登開返走黎搵返我
個陣覺得佢好有心
加上一開始都對佢有d好感 不自然咁愈踩愈深
一個月了 仲係好掛住佢

一腳踏兩船？

女仔最好愛惜身體啦
由其網上識，都唔知頭唔知路
又無共同圈子
要呃人好易
一定要用更多時間認清

通常我見到呢句都唔會覆
會覺得個男仔好假 同埋張相根本就睇唔清個樣
利申：一開始無諗住認真玩個app
淨係擺左張朦朦地既相 intro同興趣無打過任何野

咁我唔知喎
但有人只係享受追人，或者被追

我已經賴哂野 一開始我係用啲好唔care既態度同佢傾 當係普通朋友

佢又voice message又爛口黎爛口去 感覺傾得好自然

同我拍得最耐個EX , 一開頭都好拘謹

係未曾有過咁自然既異性相處方式 係可以完全做番自己

我唔係好仔黎 我好後悔咁快應承左同EX一齊
未建立好深既了解但我就應承 我嘗試擺好多愛落去但發覺唔work

又有另外一個我唔敢開始 因為我覺得佢仲未係好岩我 佢有啲港女 小小公主病 幾細路仔 個陣每星期都見 行山 睇戲 踩單車 食好野佢都陪我 仲話唔介意見我啲朋友一齊食我朋友生日飯(但我最終無比佢跟黎) 有一次我都忍唔住錫左佢..我好後悔自己咁對人 , 所以都慢慢冷淡..

BTW個男仔好明顯對妳有意啵絲打。

有啲野我想同EX講 我發誓我同你一齊個時真係無出過軌 無flirt第二個 只係我衰 我唔夠好 我唔夠愛妳 不過妳應該有keep住stalk我呢個account 有緣妳會見到我呢篇野。

same 通常呢d都會吸引到對方同你繼續傾落去
過程係幾開心 但又會諗究竟可以keep到幾耐
我一開頭都會扮到好斯文 想卑人印象好d
熟左又係會講哂粗口 九唔搭八
乜都講得
我都係覺得對住個男仔可以做返真正既自己
諗返同佢傾計個段時間真係好開心 真係有種打從心底笑出黎既感覺
個陣已經feel到自己會出事

覆返紅字個度 個陣仲未見面架
見左之後仲有keep住傾 但因為一句說話開始改變左我地之後既相處
曾經以為會好快完 但之後都有keep住傾左一段時間
中間佢係好突然唔覆我唔知咩事 有試過搵返佢
跟住都有繼續傾 但傾傾下佢又突然唔覆

巴打有無tg?
想同你私下再傾多d 呢度講野始終唔太方便

你係咪佢黎?

互屌好開心 可能我被虐狂 自己本身都大癲大肺開

但一傾少左我會有少少失落 等我慢慢消化調整番

唔係沉船 但係玩完一次之後唔會再想玩交友app

一定唔會係 係既話點會一齊傷心
其實無咩可能一直都咁好傾 睇下大家有無心keep
我自問盡左本分 佢同我講咩都有覆返
係佢唔覆我姐

我都係講笑哈哈

始終呢啲好難講 一方好有心 一方又無夢

BTW我裝左telegram啦絲打 呢度詳傾

我個名:
LihkgLoL

點先可以引到人哋覆
hi咗好多個都冇人覆

hi 完人地覆返你hi
你咪一樣唔想覆

Hi 巴打
我個個都係相處左一個月之後唔小心錫左
之後就開始對我冷淡

唔係話要你比咩名份我
只係唔想突然disconnect啫

唔知第一句打咩好

希望你唔會又係咁岩係個個女仔

當時見佢眼甘甘望住我想我開口個下真係忍唔住..

你用朦相就緊係啦 咁我就會睇你intro寫咩 如果無就求其9up 絲打你有更多嘅開場白？

留名學嘢 宜家hi完都唔知可以講乜 又唔知對方鐘意乜 會睇乜 乜都唔知 唔知點開場

我唔會主動Hi人
都係等人搵 同埋本身都唔係諗住認真玩個d
有d好撚狗 扮女仔又用假相

係咪無可能再有機會
好hurt呀屌

全部我問一句, 佢答一句, 搞到好似見工咁
連續傾咗十幾日, 我唔發起話題先佢地可以一隻字都唔SEND過嚟
已經試過幾十人都係咁, 得一兩個傾咗幾日就肯出嚟食吓飯(有個仲要係SALES)
大部份都唔肯出, 大佬呀, 我邊有咁多話題掉出嚟呀

「極燦爛時光 一去難再遇上一次」

俾我既話 係

巴打肯開話題真好
我就快開到攰 點算好…

未一齊都咁辛苦搵話題 一齊左似乎都冇咩意思

最近有個女仔match到 傾咗幾個佢畀咗佢電話我同問我攞電話 我有啲淆係美容sales 問咗個frd同諗咗一日決定畀我電話佢 結果佢一日之後 都未搵我 我好無搵佢？ 打算試埋呢個就del 曬啲app佢 btw 見大家都幾好傾 有興趣嘅話留低tg夠人開個group

咪就係連登同舊登啲釣狗公 真心想識異性圈子細有咩計 咁都mk 其實佢地啲手法好多時flirt個友 人地第一句開宗明義話做唔做sp 你就扮女人畀錯覺人

其實女仔玩交友apps已經開左容易MODE
好多野都係有主導權,無論係主動地主導定被動地主導
最難只係考眼光揀邊啲係好男仔

見到面出到嚟有互動自然有話題架, 就係份工悶識唔到人先玩APPS
同埋想識多d人可以一齊試吓d其他野, 唔想搵返d差唔多事好

例排都係個d啦, 問吓讀書定做野, 返咩工, 有咩興趣

好多時俾人話題終結 唔知點接落去
例如話興趣係行山咁 咁可以點駁落去 溝通能力0分

咪問吓行咩山行開邊頭, 順便咪問埋佢住邊
係咪同fd行呀, 大把野講
練習多d得架啦

最驚係sales

自問樣唔差 係矮左啲
不過內心仍然係毒撚
應該點打開話題